有無人細個玩過一隻UFO射人類定殺怪既小遊戲？

以前係最難個關架ufo一野比隻怪噴死左
君子報仇 十年未晚
而家想搵番隻game出黎

線上遊戲帝國仲有冇？
第一關殺人 或者捉人上UFO
之後就3隻外星人捉住3個人類屌
最後個關 右邊有隻類似哥斯拉嘅怪
一定唔可以殺人 殺咗人就俾隻怪開炮
要用砲射地下 逼啲人行去隻怪度

冇關要趕啲人去右邊隻怪個口 定咩

過唔到

岩岩GOOGLE 搵返

打錯 有關*

newgrounds 既 U.F.A.?

係咪死亡校園果隻外星人
捉d 人番去吸汁

係呢隻啦
今日爆佢機
唔該巴打